Oh My Girl今次comeback個style好似成熟左

好撚期待呀

睇唔明韓文